回收魏韵G

kfc

個膊頭

影住個背脊，好搏

條女樣又靚身材又正屋企又有錢到仆街真係唔知做TVB為乜

律師都唔做

個玉背

YS

TVB捧佢就話

做埋D東張西望

邊位清屋企養咁多小強

N賓

唔知佢有無幫個背打粉底